是日褲餐

豐富..

有錢了 唔識人了

不嬲唔識

點

me呢...

惡
褲妹咁對網友

佢好無情 女人係咁

緊係識

褲 我唔想努力了

我都唔想...

發生咩事呀詩

褲很窮的

Moo chin

擘大眼講大話……

詩有野想買？

買我...

Wanna eat sushi

賣身？

呢間唔算貴的 6字頭有交易

Not cheap

褲都係間中豪一次

冇人要...

咬老綜